[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/361028269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/328031286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360935845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360264971", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360838153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360417550", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22024445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22024445/answer/330114718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u795e\u90fd\u548c\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5c4c\u4e1d\u7684\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360178553", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360978952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/332632033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/361009258", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60820895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60820895/answer/340852718", "content": "\n\u4f60\u7528/\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/360869006", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/360432191", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271241895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271241895/answer/360752396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\u8fd9\u6837\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/360934697", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360994761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271138620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271138620/answer/360844514", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\u7684\u4e1c\u897f,\u5176\u5b9e\u662f\u201c\u6b27\u6d32\u4e2d\u5fc3\u8bba\u201d\u6216\u201c\u897f\u65b9\u4e2d\u5fc3\u8bba\u201d\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271161014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271161014/answer/360730465", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9676\u5d07\u56ed\u59d0\u59d0\u4eca\u5929\u4e0d\u80fd\u8bf4\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360994151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134044/answer/360448425", "content": "\n\u7537\u5973\u9752\u5e74\u5728\u62e9\u5076\u95ee\u9898\u4e0a\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u533a\uff1f\u54ea\u4e9b\u662f\u5171\u901a\u7684\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u7537\u5973\u72ec\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360720847", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270956861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270956861/answer/359927270", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u518d\u6b21\u53d7\u5230\u592e\u89c6\u4e13\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270671005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270671005/answer/360559903", "content": "\n\u6709\u4e00\u53ea\u4ece\u51fa\u751f\u517b\u5230\u5927\u7684\u5ba0\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360745761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/360781450", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271302313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271302313/answer/360942567", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u8bed\u8d8a\u6765\u8d8a\u300c\u6c61\u79fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360941689", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271170788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271170788/answer/360961665", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u674e\u60a0\u60a0\u5b9e\u540d\u63ed\u53d1\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u6c88\u9633\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/360474291", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271230484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271230484/answer/360112684", "content": "\n\u5934\u53f7\u73a9\u5bb6\uff0c\u8bfa\u5170\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u628a\u5bc6\u7801\u5199\u5728\u7eb8\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20495563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20495563/answer/360610813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u6ca1\u6709\u604b\u7231\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/360227607", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/360065900", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/360918066", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360745840", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360428907", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271193191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271193191/answer/360747613", "content": "\n\u827a\u672f\u751f\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u975e\u827a\u672f\u751f\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271325623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271325623/answer/360685159", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6469\u62dc\u521b\u59cb\u4eba\u5957\u73b015\u4ebf\u80cc\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u540c\u9f84\u4eba\uff0c\u6b63\u5728\u629b\u5f03\u4f60\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/360631153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5927\u6848\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/361275380", "content": "\n2018 \u5e74\u5f00\u59cb\u7684\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271139566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271139566/answer/360135731", "content": "\n\u817e\u8baf\u771f\u7684\u662f\u4e00\u5bb6\u6beb\u65e0\u60c5\u6000\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/360831346", "content": "\n2018 \u5e74\u5f00\u59cb\u7684\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288179/answer/360823856", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\u503c\u5f97\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270621469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270621469/answer/360779666", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u7c7b\u4f3c\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u5bfc\u5e08\u738b\u6500\u903c\u6b7b\u7814\u7a76\u751f\u9676\u5d07\u56ed\u7684\u4e8b\u53d1\u751f\uff0c\u53ca\u7c7b\u4f3c\u9676\u5d07\u56ed\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5f31\u8005\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/360579656", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/359620191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/360539477", "content": "\n2018 \u5e74\u5f00\u59cb\u7684\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/360898025", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/360631562", "content": "\n2018 \u5e74\u5f00\u59cb\u7684\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/360723106", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271086354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271086354/answer/360407814", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6e56\u5357\u4e00\u76d7\u7a83\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5211\u8baf\u903c\u4f9b\u81f4\u6b7b\uff0c\u6d3e\u51fa\u6240\u526f\u6240\u957f\u4e00\u5ba1\u83b7\u5211\u5341\u5e74\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/360797003", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/360403709", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48bug?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271262246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271262246/answer/360767135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u300aLOL\u300b\u65b0\u5973\u82f1\u96c4\u6df1V\u592a\u6027\u611f\u60f9\u4e89\u8bae\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270823625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270823625/answer/360536152", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u7b11\u7684\u5f88\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/355135196", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271261928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271261928/answer/360708819", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u7834\u7247\u624b\u69b4\u5f39\u7684\u201c\u7834\u7247\u201d\u505a\u5f97\u5c0f\u4e00\u70b9\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u70b9\u548c\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/359671218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32103740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32103740/answer/358780667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u6e56\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271325623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271325623/answer/360355867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6469\u62dc\u521b\u59cb\u4eba\u5957\u73b015\u4ebf\u80cc\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u540c\u9f84\u4eba\uff0c\u6b63\u5728\u629b\u5f03\u4f60\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271207661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271207661/answer/359559319", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u201c\u6d17\u6fa1\u201d\u4e3a\u4e3b\u9898\uff0c\u5199\u4e00\u7bc7\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/360065381", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/360312717", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/360313770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267010001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267010001/answer/360339746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u53f0\u6e7e\u5f88\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u5927\u9646\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67610013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67610013/answer/360090255", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u5386\u53f2\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/359979815", "content": "\n2018 \u5e74\u5f00\u59cb\u7684\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271252700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271252700/answer/360156818", "content": "\n\u7528\u4e00\u4ef6\u7269\u54c1\u8868\u8fbe\u4eba\u751f\u7684\u4e00\u4e2a\u9636\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270782597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270782597/answer/357072994", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u77a9\u76ee\u7684\u593a\u51a0\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/332605811", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/354568093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20664172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20664172/answer/337324119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ebd\u7ea6\u7684\u5730\u94c1\u73af\u5883\u810f\u4e71\u5dee\uff0c\u6cbb\u5b89\u4e5f\u4e0d\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40134353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40134353/answer/351370693", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u98de\u673a\u5927\u70ae\u706b\u7bad\u5bfc\u5f39\u90fd\u80fd\u9020\u51fa\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c31\u4e0d\u80fd\u9020\u4e00\u53f0\u50cf\u6837\u70b9\u7684\u6c7d\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268322396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268322396/answer/341975789", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u5410\u69fd/\u70b9\u8d5e/\u89c9\u5f97\u86cb\u75bc\u7684\u8bbe\u8ba1\u6216\u8005\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37958825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37958825/answer/347432973", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u62b1\u6795\u56fe\u6848\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268837765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268837765/answer/347476692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u8bf4\u5141\u8bb8\u5458\u5de5\u7528\u7ade\u54c1\u624b\u673a\uff1f\u4f60\u4eec\u516c\u53f8\u6709\u7981\u6b62\u7528\u7ade\u4e89\u5bf9\u624b\u516c\u53f8\u4ea7\u54c1\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67245286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67245286/answer/335445191", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8010\u514b\u963f\u8fea\u5929\u732b\u65d7\u8230\u5e97\u603b\u88ab\u4eba\u8bf4\u662f\u5047\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267119029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267119029/answer/320884363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264214444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264214444/answer/283241097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85LOL\u7684\u8f6c\u533a\u7cfb\u7edf\u6536\u8d3999\uff1f\u8f6c\u533a\u8f6c\u79fb\u6570\u636e\u771f\u7684\u9700\u8981\u8fd9\u4e48\u957f\u65f6\u95f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263910580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263910580/answer/312671442", "content": "\n\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38377585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38377585/answer/292655958", "content": "\n\u5728\u516c\u53f8\u88ab\u8feb\u4f7f\u7528 \u9489\u9489 \u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720782/answer/289070635", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u96f6\u98df\u57fa\u672c\u90fd\u6212\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5634\u5df4\u597d\u5bc2\u5bde\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u51cf\u80a5\u671f\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/318296545", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68586583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68586583/answer/266814325", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u5408\u5e38\u7406\u7684\u533b\u5b66\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176323/answer/220543144", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e07\u5143\u7684\u6c7d\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79045264", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/212565969", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269864589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269864589/answer/352757347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5165\u9a7b\u5feb\u624b\u548c\u6296\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265871323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265871323/answer/320659535", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6768\u5e42\u771f\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/337921694", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/353272603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31466094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31466094/answer/132033083", "content": "\n\u4e27\u5076\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270278530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270278530/answer/360337441", "content": "\n\u9648\u7c92\u7684\u6b4c\u662f\u5426\u6709\u70b9\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360890722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/360118574", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/332884254", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54885557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54885557/answer/360760077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360865084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271161014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271161014/answer/359841367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9676\u5d07\u56ed\u59d0\u59d0\u4eca\u5929\u4e0d\u80fd\u8bf4\u8bdd\uff1f\n"}]